（代frd po）招鼓手！！！！！！！！！！！！

想搵個鐘意hardcore metal既鼓手 因為想自己創作 最好識編鼓 想挽既style 係類似instant of sight或者j metal 例如unlucky Morpheus 係挽d妖野唔係齊輯輯既metal 整體都會melodic d 可以加我telegram傾下先

點解有負評

推呀

又挽又instant of sight
啊寶都入黎打你